\chapter{Conclusiones}

\section{Consideraciones}

Quizas aca irian cosas a tener en cuenta a la hora del diseño de las etapas, o de la elección de componentes, analizar tanto la disponibilidad como las características?

\section{Ideas propuestas}

Aca proponer lo que vamos a hacer, que tiene de intersante el proyecto, que le vamos a agregar, que vamos a hacer, que tiene de copa2

\section{Relacion del proyecto con la materia y Breve analisis}

Juntar el proyecto a la materia, y hacer un breve analisis de como aplicamos lo que se ve en clases a el proyecto propuesto y las cosas a desarrollar
